點解去報紙檔,7仔搵唔到廷嬉攻略?

又話送本快樂龍既?

?